突發！香港眾志成員離境前於機場被捕！！！

而家開始玩離境前被捕呢招

做乜鳩 係咪出境先會知道佢「犯法」？

暗啞底通緝

唔乖乖哋就捉你
法治

以為件事完咗

呢單難打啲

私底下通緝？？？

condom

被動式通緝可以嚇到啲踢過保嘅人連境都唔夠膽出 防止佢地去歐美做政治難民

點靜靜雞離境？坐大飛？

落通緝令但唔去捉人
等你出境果陣先捉
濫用執法權濫用得出神入化

出入境自由都無撚埋，通輯人士名單得果幾個:

幾麻煩都要民事索賞

間接限制出境自由、做新聞

推

點解咁講

又唔撚講，撚知佢通緝咩

香港法治

議員呢??

睇到個啲人啲樣好心寒

咪係，基本法廢㗎喎

唉
真係無自由

deadbody

懸紅通緝人士公告

有險可守

未出過境?

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

Push

限制一個咩都無做過既人出入境自由
法治？

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

狗亂咬人同有冇法治好似係兩件事
雖然法治的確已死

有「犯法」
但唔出境就唔拉
點會唔關事

如果鎖定咗，咁上門拉都得啦

on9

唔明
既然知邊個點解唔上門拉
如果因為唔夠料 入唔到 所以冇上門拉
出境又拉嚟做乜

莉莉當利反對國民教育有份絕食

亂執法唔係人治咩?

純粹玩鳩你 唔俾你出境

唔洗自己出動上門拉,輕輕鬆鬆

有料就一早拉人
佢地唔想俾政治人物走姐

法治未死

係咪一Check in航空公司就通知狗隊？

話俾國際聽，香港好危險。通街通緝犯，警察知道佢地喺邊都唔會拉，只會等海關捉。

CHECK IN完你要過海關 黑名單入面有名你根本冇得走

話俾外國知唔好黎做生意旅遊真係好危險

法治係講緊判嗰下有冇跟法律定案
一日未判都仍然係無罪
警察私刑當然另計啦

黑警就係法律

香港人有出入境自由

又有彈藥，通緝但冇人知

解讀：
1. 想唔俾有國際遊說能力既人出境
2. 又唔想拉哂、鳩叫鳩拘留咁著迹，就出境先拉
3. 目的就係你哋驚咗唔走
咁就目標達成又唔使狂拉人

解決方法：
一大班人事先張揚會去台灣
冇拉嗰啲就會做國際遊說工作
夠膽就一次拉哂

用半年時間比大家睇到晒真面目

永續基本法個啲係咪腦裝屎

On99

係有料就一早拉左啦
擺明因為大選唔俾你去

唔私底下通緝嘅話，唔通通知條友佢俾人通緝咩

推動

鳩拉無後果
香港仲有法治下話

又見到熱門

依啲唔撚叫通緝

咁都有

死popo拉埋入境處落水

同理大班人一樣
留完id唔拉你
但就等你出唔到境

港共

食屎狗又出招,與民為敵,全部都要上斷頭台

On9?
法庭可以出通緝令

CLS

有D人以為通緝係痴張紙寫住wanted，個犯知自己俾人通緝一早走佬啦。不過今次擺明政治打壓

咩都無做過 ？唔係義士咩？

黑名單就一定有,不過係中共嘅黑名單,眾志強項就係外國遊說
中共為阻止,咪叫殖民政府加啲罪名限制佢出境自由囉

煲大佢

唉

好撚仆街

暗地通輯都算通輯?

根本就係禁制市民出境

痴線
通緝得咁「神秘」

係支那話事

sorry 講得唔清潔
我係想講港共政權你有證據咩? 無證據就一野以涉嫌乜乜乜黎限制一個人既出入境

咪同gphone一樣 純唔俾你發揮政治影響力

基本法早就只係本童話故事書

佢玩晒 完

石永泰： 當對家做犯法事唔拉唔檢控
後生仔一做就拉同檢控
你好難話香港嘅法治制度係完善

又曲線幫英文助選

中共係咪腦裝屎,佢去唔到個效果一定俾去到大囉

csccaf

［你唔係唔寫呀］幫還押手足打氣 一齊寫新年卡！

守株待兔式拘捕

仲未明？
根本而家淨係用方法將香港困死咗香港
逐個逐個消滅
你想去歐洲美國做政治難民都冇機會

pudh

驚幫英文助選令韓國魚落敗

咁香港法治緊係唔完善
個大波華亂鳩咁告人再加紅官配合就知法治已死

法治有險可守

屌

71, 宜家2020年1月10喎

已經6個幾月, 放個通緝犯係度四圍行, 法治何在??

Cls

和你簽

求下大家幫手簽！共和黨Solomon YUE吹雞！佢老人家叫大家簽叫到口水乾！而家4萬都無！

唔好懶，馬上簽。簽完再sd 比朋友簽

和你簽

1. 嘗試叫立會議員set 運動agenda （ 唔係大台）
2. 盡量登記功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
4. 每人行多一步，諗下自己做到咩

on9？

真心想知係咪真係有人成功攞過懸紅？

香港獨立 唯一出路

林鄭又幫蔡英文助選

推推推

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

殺埋都似

已經不停俾人清算緊啦
大家幫手諗諗辦法啦

push

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

真係唔明佢哋點諗

Real

7號

維尼真係好慘
自己豬咪自己受囉, 搵幫手咪得

隊友重豬到咁既死樣, 重要係技票前兩日搞D咁既野
ENGLISH實大唱特唱

離境果陣先拉人, 營造有棄保既風鱖

cls

唔係通輯
係黑名單同海關入境打籠通 你出現就停你然後塔你

正仆街！

法治 又唔係通緝有咩權限制人地出境on99